727當日就唔會得30隻狗係3萬隻

30就話屌打狗屋姐
3萬冇之前咁易圍喎
點打

咁其他地區咪0警力?

哇屌你又啱咁每區留翻30隻啦